<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegofb8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordelldf4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonefs/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreavxas/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/song107950/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Cornellrgq/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>当代名人</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dominickdfw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882281.md#1" target="_blank">【还原真相】 胡春华春秋梦断 贫民王储走到末路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882281.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882329-2e984f73b5b982495a2f95aa-150x120.jpg" align ="left"></a>胡锦涛“退场”，胡春华“出局”，成也“王储”败也“王储”；西藏福地，成就二胡，北京凶险，双杀师徒；贫民王储踏破草鞋，梦断寒秋；末代红朝绝杀争位，团起团灭。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 2:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862305.md#1" target="_blank">黎智英——如小说般的传奇人生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862305.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13862327-866f797fa82d9b2d287f208e-150x120.jpg" align ="left"></a>壹传媒创办人黎智英的人生经历彷如一部小说，而他创立的《壹周刊》和《苹果日报》的给香港传统媒体生态带来了彻底的改变。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月10日 11:08 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13859989.md#1" target="_blank">三十年兴衰浮沉 中国“亚洲铝王”终破产</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13859989.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13860212-000_Hkg2355891_cut-150x120.jpg" align ="left"></a>被称作“亚洲铝王”的全球第二大铝业巨头中国忠旺公司日前宣告破产。如此千亿资产规模的企业在短短不到30年中从无到有，随后盛极而衰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月6日 2:34 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13860179.md#1" target="_blank">【时事人物】从青铜器到防弹衣——曹兴诚收藏的逆旅人生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13860179.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13860185-06782130a7c19e6e4b51b377-150x120.jpg" align ="left"></a>曹兴诚防弹服出场，1亿美金铺红毯；江泽民、曾庆红的上宾转反共先锋；芯片大腕改收藏，登苏富比百大名人榜；重国器，尚自由，曹堂主打破常规做自己......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月6日 12:52 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/29/n13855366.md#1" target="_blank">【还原真相】没入中共宦海风云 汪洋小舟难靠岸</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/29/n13855366.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13855368-db4fa8abd46fe9a56e4b5b78-150x120.jpg" align ="left"></a>邓小平隔代“托孤”，关门弟子汪洋 玩“出格”；“娃娃市长”曾掏粪拉车，辍学顶班；和薄熙来争“蛋糕”，“腾笼换鸟”对垒“唱红打黑”; 宦海茫茫，汪洋风头不再。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月31日 2:32 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/2/n13837379.md#1" target="_blank">【时事人物】破茧成蝶的新铁娘子——特拉斯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/2/n13837379.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13837380-f4ba8f799f7de28089a8e1be-150x120.jpg" align ="left"></a>特拉斯临危受命，“新铁娘子”是如何炼成的？4次落选国会议员，在她成为英国首相前6任大臣要职，饱经磨练，破茧成蝶，从左派蜕变成对中俄强硬的保守党鹰派领袖......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月3日 5:23 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/24/n13832112.md#1" target="_blank">【时事人物】不动刀兵改变世界 戈尔巴乔夫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/24/n13832112.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13832113-befcac45cbe43ce416504302-150x120.jpg" align ="left"></a>尔巴乔夫离世给中共二十大留哑谜，昔日苏共首领亲手扼杀苏共，六四前夕访北京，冷战之时息兵，对抗之际拆柏林墙，走下权坛三十载，依然是中俄解不开的结。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月25日 4:13 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812691.md#1" target="_blank">【时事人物】七公主变铁玫瑰 佩洛西传奇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812691.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13812716-535e1c2c9eaeb0d83a977342-150x120.jpg" align ="left"></a>佩洛西（Nancy Pelosi）是美国200多年历史上首位女性众议院议长和美国排位第三号的政治领袖。她被誉为美国政坛的“铁娘子”，亦称“铁玫瑰”，有人说她是美国最有权力的“美国一姐”，也有人说她是真正掌控当今美国政局的“慈禧太后”，有不少向往民主的中国人把她视作敢为受迫害群体人权发声的美版“人大委员长”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月29日 1:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802435.md#1" target="_blank">【时事人物】樱花之国的护花使者——安倍晋三</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802435.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13802454-443ef0e5a917009b57c87630-150x120.jpg" align ="left"></a>日本前首相安倍晋三7月初在奈良市演讲时不幸遇刺离世。和丈夫以恩爱夫妻著称的夫人安倍昭惠在丈夫出殡前跟他脸贴脸约数分钟深情惜别。才刚庆祝过结婚35周年纪念日，昭惠夫人就失去了她的守护天使。夫妇俩经常出现在赏樱活动中的幸福身影自此不再。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月15日 1:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/13/n13802006.md#1" target="_blank">楚一丁：为了崔健，干杯！</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/13/n13802006.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13802009-000_Par7712383-150x120.jpg" align ="left"></a>崔健的歌，永远叫人困惑，永远让人去猜，也永远使人感到迷茫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月14日 1:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/15/n13781796.md#1" target="_blank">【时事人物】人权卫士大卫?乔高的侠义情仇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/15/n13781796.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13781864-Untitled-1-150x120.jpg" align ="left"></a>人权卫士大卫?乔高嫉恶如仇，助弱守义，两大卫如门神，战红魔，10年走50国，揭中共活摘器官黑幕。一生追求人权正义，至死不渝。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月17日 12:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/13/n13780125.md#1" target="_blank">安倍昭惠与丈夫贴脸告别 恩爱夫妻携手35年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/13/n13780125.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13780128-000_32E24NB-150x120.jpg" align ="left"></a>与丈夫脸贴脸约数分钟深情惜别，十分不舍。7月12日，日本前首相安倍晋三的夫人安倍昭惠陪丈夫走完了最后一程，而他们二人上个月刚刚庆祝了结婚35周年的纪念日。夫妇俩外出时携手相伴的恩爱场景自此不再。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月13日 10:35 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/9/n13777160.md#1" target="_blank">楚一丁：马斯克，一个传奇冒险的梦幻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/9/n13777160.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13777164-000_329Z9WC-150x120.jpg" align ="left"></a>有人说埃隆．马斯克是一位梦想型的企业家，也有人更为夸张地说，他是一个彻头彻尾的冒险家。他每个新企划的实施，与其说是一个企业家在实现梦想，不如说更像是一个冒险家在历险。因为，他所有企划案的构想和实现过程都充满了冒险和传奇的色彩。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月9日 9:54 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/13/n13758140.md#1" target="_blank">【时事人物】天马行空的科技剑客—马斯克</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/13/n13758140.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13758229-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年4月4日，世界首富埃隆?马斯克以拥有超过9%的股份成为推特的最大股东。几天后，马斯克报价440亿美元提出要收购推特。那份霸气十足的一贯侠客作风，令永久的取消了前任美国总统特朗普账号的推特犹如刀口足肉，马斯克的一招一式每一个发力点都让推特忐忑不安，股票大幅度的波动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月14日 5:42 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/21/n13717062.md#1" target="_blank">【时事人物】亦庄亦谐话普京</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/21/n13717062.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13725696-94d598b4d656c7bbcfb460d18e2eb9a1-150x120.jpg" align ="left"></a>曾是克格勃也是东正教徒。既冷酷也忠义的多面普京如今陷入困境。俄乌兄弟相残，做惯“老大哥”的昔日强人却要屈身为中共小弟？“俄罗斯大帝”前途未卜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月3日 3:17 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13725005.md#1" target="_blank">【未解之谜】被外星文明耽误的诺奖奇才</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/1/n13725005.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13725021-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>同时看见两个世界，被人误以为疯了30年，他最终学会和人正常相处。诺奖天才解读报纸中暗藏的外星信号，寻找宇宙终极数学公式！纳什的真实人生，比电影《美丽心灵》更精彩！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月2日 9:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/7/n13701661.md#1" target="_blank">我找到了艺术创作方向</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/7/n13701661.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715090-b5e42289e8fd0981380e7a897110bfaf-150x120.jpg" align ="left"></a>为什么以前的画家可以画出庄严的天国世界及神在人间的事迹呢？是这些画家被选中、有信仰、相信神，所以才能看到天国以及神显现出来的世界？疫情肆虐下，找回人类的传统道德及善良风俗是非常重要的事情。这也是艺术家的使命，用画笔完成真正的美好作品。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月19日 9:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/3/n13479197.md#1" target="_blank">麦克阿瑟的韩战及台湾预言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/3/n13479197.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13479215-201911280647-150x120.jpg" align ="left"></a>在习近平不断强调要完成统一大业、中共上百架军机同时扰台的今天，台湾对全球局势的重要性这个问题，讲述得最透彻的，可能还是70年前麦克阿瑟将军对美国国会说的那句有名的证词：“失去台湾，就失去太平洋”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月8日 3:53 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/14/n13303486.md#1" target="_blank">丘吉尔系列(3)至暗时刻雄狮吼 气势磅礡底蕴厚</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/14/n13303486.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13316437-S__192643079-150x120.jpg" align ="left"></a>丘吉尔运用磨练了四十多年的演讲利器不断斩除传染病般蔓延的失败绝望情绪，说服国会和民众，面对现实，不再退缩，团结备战。严酷的考验必将到来，只有奋勇搏击，才能扭转颓势，绝境逢生。他目光如炬，意志坚定，气宇轩昂，演讲中丰沛的信心散发着不可思议的感染力，在至暗时刻发光发热，如熊熊火炬照亮周边。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月21日 9:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13107888.md#1" target="_blank">高智晟先生早年的一些故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13107888.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13001630-new_608241637121695-150x120.jpg" align ="left"></a>在2021年的宗教自由峰会上耿格接受采访时，谈到了她的父亲高智晟先生在2017年再次被失踪前与她通话时告诉她的一个梦。高先生是一位非常虔诚的基督徒，说那个梦是上帝给他的一个景象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月28日 1:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/15/n12951142.md#1" target="_blank">【大话西油】史上最牛王朝：英国都铎王朝</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/15/n12951142.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12952452-Henry_VIII_and_Anne_Boleyn-150x120.png" align ="left"></a>“玫瑰战争”-权力游戏的真实版！史上最渣的男人-亨利八世！史上最牛的王朝──都铎王朝！充满谜团的名画《大使们》，史上最重要的肖像画家──霍尔拜因究竟想说啥？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年5月15日 9:39 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/29/n12721556.md#1" target="_blank">孔祥熙小传：创建铭贤 步入政坛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/29/n12721556.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/070c0e8c27c80d8bf0382c5f279b5b0d-150x120.jpg" align ="left"></a>孔祥熙，字庸之，山西太古人。孔祥熙三岁丧母。小时候因为生病，在美国教会开办的医院中治好了疾病。后来，又经过教会的介绍，孔祥熙赴美留学，从欧柏林大学毕业。留学期间，认识了孙中山先生。至清朝宣统年间回国后（1907年），孔祥熙在太古创立铭贤学校，出任校长。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年2月5日 6:04 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/15/n12691126.md#1" target="_blank">【有冇搞错】马斯克建议人类“爱和宽容”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/1/15/n12691126.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/01/mandarin1200x800-1-150x120.jpg" align ="left"></a>伊隆·马斯克成了世界首富，他创建的大部分公司，在开始的时候都是人们的笑话。最大的笑话就是要带人类移民火星，有人说他是火星人，他担心人工智能带来巨大危害，建议人类多些爱和宽容。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年1月16日 10:29 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/30/n12512315.md#1" target="_blank">像罗宇这样的红二代</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/30/n12512315.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/1606291344042783-150x120.jpg" align ="left"></a>中共解放军大将罗瑞卿次子罗宇10月22日于美国病逝，享年76岁。他在文革时坐牢、六四后出国。在生命的最后五年，呼吁习近平废除一党专制、平反六四、法轮功。作为一名中共的红二代，罗宇传奇的一生，引人凭吊。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月30日 3:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/23/n12498019.md#1" target="_blank">【微历史】解体苏共英雄 戈尔巴乔夫或叶利钦？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/23/n12498019.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2007/04/704231053321528-150x120.jpg" align ="left"></a>2012年习近平上台之后，很多人说习近平可能成为戈尔巴乔夫解散中共，这就不懂历史了，解体苏共的是叶利钦不是戈尔巴乔夫。到了2013年，习近平说苏共解体的时候“竟无一人是男儿，没什么人出来抗争”，习近平指的历史时期是什么时候呢？很多人也说不上来了，很多人把苏联解体混同于苏共解体，这也是错误的，咱们今天就说一下戈尔巴乔夫和叶利钦两个男人不同选择的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月24日 8:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/14/n12329430.md#1" target="_blank">疗愈人心的天堂歌声——创作歌手凯蒂?曼蒂克</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/14/n12329430.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/20200814_6_4_KatyRiverShots-700x420_Katy_Mantyk_1-150x120.jpg" align ="left"></a>“一个人创作的音乐通常和他们的天性、他们的性格和信仰有关”，她说，“我是一个充满希望的人；生活中有很多值得希望的事物。我偏好让音乐充满希望或解方。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月16日 9:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/14/n12255240.md#1" target="_blank">打破音障 美国空军传奇人物耶格尔</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/14/n12255240.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/Chuck-Yeager-i-a-700x420-150x120.jpg" align ="left"></a>1947年，美国空军飞行员查理斯·埃尔伍德·耶格尔创造了历史，成为第一个在水准飞行中打破音障的人。其胜利激发出了一本书和一部电影，而这位获奖无数飞行员的职业生涯则腾飞了70年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月15日 3:33 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/17/n11946008.md#1" target="_blank">名人纷确诊 《权力游戏》《复仇者》演员染疫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/17/n11946008.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/GettyImages-1194784512-150x120.jpg" align ="left"></a>武汉肺炎疫情持续，明星、政客皆不能幸免，近日媒体报导多位名人确诊，包括曾参演《复仇者》电影的英国型男演员伊德瑞斯·艾尔巴（Idris Elba）、出演《权力游戏》的挪威演员克里斯托弗·希夫朱（Kristofer Hivju），以及巴西经济部副部长马科斯·特洛伊乔（Marcos Troyjo）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年3月17日 12:35 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/8/n11854503.md#1" target="_blank">智慧幽默的里根总统</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/8/n11854503.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/GettyImages-1762245-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>2020年2月6日是美国总统罗纳德?里根 （Ronald Reagan）诞辰109周年，他于1981年至1989年连任美国总统，在多次民意调查中被推崇为美国史上最受欢迎的总统之一。

1966年，里根当选加州州长时政府赤字超过2亿美元.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年2月9日 6:50 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/24/n11609861.md#1" target="_blank">云裳木兰的芳姿淑韵（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/24/n11609861.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/3c30509693db0e87094b8234ec777222-150x120.jpg" align ="left"></a>陈云裳福慧双全、进退自如的一生，既有云霞蒸蔚的绚丽多姿，又有光风霁月的明净清爽……是远比娱乐圈的绯闻婚变更适宜年轻姑娘眺望的风景。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月5日 8:37 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid285.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid285.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid285.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
